%@Titre: Rennes -- 1999
Un jardin rectangulaire a pour longueur $\dfrac45$~hm et pour
largeur $\dfrac14$~hm.
\begin{myenumerate}
\item Calculer son périmètre en hectomètres.
\item Calculer son aire en hectomètres carrés.
\end{myenumerate}
\par On donnera les résultats soin forme fractionnaire, puis sous
forme décimale.